Eric Kwok簽完EAS Music冇聲冇氣?

定只係同CY Kong做同事 做返幕後算?

趕拍Avengers4ing

條友做野好慢
慢工出細貨
希望佢會同eason合唱返一首歌
唔係的話基本上無乜人會聽佢既歌

Iron Man Iron Man~